# Vintud
Description:ce projet permer la gestion d'une application de vente des habits.
Installation:
Pour l'installer il faux:
-Ajouter le jar du postgresql;
-creer une base de donnée nommé "vintud"
-Imporeter le fichier sql "vintud.sql" situer à la racine du projet.
-Dans la classe ConnectionManager mettre à jour les informations de connection (login et mot de passe)

